召集冷氣軍師 如果全民唔著黑杉 仲有咩方法保護前線手足？

依家魔警專捉黑杉 猶其落單者
好多手足未換得切杉就被咬
如果大家唔著黑杉 有無另一個好方法保護到前線手足？

冷氣軍師諗諗計

如何保護仲沒諗到唔好意思。但佢咁鍾意著黑衫，不如加大輿論宣傳，把放火砸磚挑起矛盾衝突都送俾佢地好啦

短期唯有係咁

【冷氣都有冷氣戰場】Social Marketing/ 真·文宣 你老味！同我吹雞入嚟！！！！